差佬恐怖襲擊 無差別攻擊平民！！！

推到俾美國國會議員見到